岑敖暉: 希望王百羽一齊贏

岑敖暉 Lester Shum
39分鐘 ·

【抗爭派一齊贏】

民主派初選
抗爭路線要一齊贏
就係咁簡單

超區抗爭派一樣
都係要一齊贏

王百羽 Henry Wong - 王伯

咁都有負評

推到王伯一齊贏

5出4好難唔一齊嬴不過希望去到前三

推

Pishhhhh

最撚廢係佢

點睇最危都係老陶同公民黨新丁

岑敖輝呢啲咪風度囉
鄒家成

pin

本土派出黎投票啊！！！！！！！

老涂有鐵票有椿腳，最後應該係岑同王伯只能活一個

推
要贏

不嬲預公文袋嗰位低票落選，佢一離開北角就無人識

塞爆票站

重現人龍

衝呀

老涂有利用價值
公民袋就食屎啦

唔搵啲出名嘅人選超區都係死路一條

推 願榮光歸香港

佢對傳統泛民民主黨個d先係咁姐

公民袋果個不嬲預陪跑，但到9月唔會夠票送岑加王伯入去，除非佢地今次打低涂逼佢唔選

暉暉

王伯 王伯 王伯

王伯都有出post，一齊贏

In Tank

票投本土

已投王伯

暉哥

未去票站確認
原本預投投左鄺神 會轉坦克車

塞呀

可能係佢自己贏唔到

新東
鄒家成加王百羽？
岑同鄺唔投？

鄒家成不了
爛仔格

唔會
連我老母都識同會投岑
其實佢好穩陣

咁投邊個

梗係楊岳橋
律師格喎

over my dead body

超區贏唔到即係包尾

爛仔格咪啱

首選鄺

岑/王/

爛仔格仲話自己大學生
郁d就以氣用事 不分場合

鄒

本土手足加油

尸格

唔爛仔 點同班垃圾泛民打啊

公民黨新丁？連個名都無印象

真
呢個立法會洗乜要斯文人入去
定係大家仲想OMDB入去

岩啦岩啦 入到議會 黃既開拖 保皇既投票玩DQ

投票dq要幾多票你知唔知

白鴿抵撚死

咁不如 搵幾個黑社會有紋身出黎選算啦

你戇鳩？
人生釋法要投票？

選team 冇讀過書既 法律知識都唔識既爛仔入去好冇？
連登仔

人大釋法咁唔使打交啦 溫和如劉小麗都dq
係你自己講投票dq在先

王伯

Push

我認我漏咗標點符號 但你條柒頭問投票要幾多票
姐係你以為可以投票DQ 你係傻系

希望佢輸

唔會。
一定係李予信輸

講緊9月

立法會內係可以投票dq

岑敖暉咩光譜都幫手站台

咁點解唔一早DQ曬啊？
依家又話得？岩岩又反問我可以得？
你條撚樣真係搞笑

而解除議員職務、譴責議員等特定議案，須獲在席議員三分之二多數票，方為通過

民主黨郁手喎

其實係

邊撚個贏都好
香港人都要贏

發覺身邊有邊個未投 快撚啲叫佢出去

推 團結緊要

原來係五出四
咁李予信輸硬
五出三應該輸lester

投咗佢

投個君子入去坐定定乜撚都唔做

火柴人同坦克車雙雙入立法局，齊齊win

2020 坐定定議政就岩

李予信應該包尾
王伯起碼網上宣傳都多d

投左黃子悅+鄺仔 無投王百

公文袋含撚啦
投張反對票咁簡單都嘰嘰趷趷

呢個你講架咋 我唔贊成架
爛仔架都可以讀過書架 識法律知識架
識撚曬呢啲但唔投票唔出席 有撚咩

如果個議會仲係正常嘅咁梗係搵啲識法律嘅入去好
但問題係議會嘅制度係咪仲可以靠過去斯文嘅路線去抗爭呢？

有法律知識但係唔去反對個共匪紅官任命講條柒咩

不過都有好多溫和黃絲未到最後都唔知邊個輸
始終連登真係只係香港一小撮人

爛仔格 = 無讀書？

最弊連公文袋自己都無咩宣傳

仲投OMDB?
瞓咗幾年？

暉暉呢個笑容好好j

其實超區最悶
初選落敗一定係李予信

推
本土要人

Push.

又投民主黨？

===
未投票 快啲出黎
差你一個好多

佢講野好虛
主要靠佔中知名度同朱Hidi 站台
我諗佢係做野派，講野諗野唔太特別叻

投票
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派

踢走支那涂

鄺神點解你地可以叫得出 其實係咪無睇過佢啲投票史

鄺俊宇做過啲乜 投票果陣賣港？

Uush

抗爭派一齊贏

超區5出4 都幾肯定係公民黨被foul

岩岩訓醒？

的確揀隻人肉肥坦係好過揀件排骨。
希望肥坦9月當選。

笑撚死，立撚咗國安法佢已經靜晒
唔客氣啲講，鄺俊宇根本沒有政治論述，佢連鬧中共都唔敢
你選佢入立法會繼續叫林鄭下台？

佢從政做區議員出下垃圾書其實沒問題，但佢入立會係大大影響緊香港的抗爭路線。
不過我係度屌都冇用，佢做硬票王，但佢的功效與圖緊新其實一樣

坦克車

笑撚咗，有本土都唔投

直頭垃圾tim唔知點解會昆到咁多人 不停叫佢鄺神鄺神 勁撚嘔心

唔係話唔鍾意鄒，只係一同呂比較就高下立見
人哋幾年前開始抗爭 抗爭到去羅湖橋被公安垃埋
抗爭政績完勝

岑敖暉呢次真係好型⋯
知王伯可能唔夠票，勁落力幫佢拉票⋯

Respect!

係，同民主派喺背後做實事你睇唔到嗰啲一樣

王伯做過啲咩點解要投佢其實

坦克車+火柴人

我屋企個廢老都係投岑敖暉

佢贏面都大

係爭在王百羽贏唔贏到前三

岑敖輝呢啲咪風度囉
民主黨